[華為又贏] 夏普調查向華為提供產品有否牴觸美國政府禁令

Sharp研究緊向華為提供產品會唔會牴觸美國政府禁令，中招就停
華為距離自主研發又跨前一大步

TOKYO/OSAKA (Kyodo) -- More companies may be temporarily halting business with Huawei Technologies Co., with Panasonic Corp. and Sharp Corp. possibly stepping away after the U.S. last week blacklisted the Chinese telecom giant.

The two electronics makers said Thursday they may stop supplying some of their components to Huawei, after examining whether the products contain materials and technology banned under U.S. restrictions aimed at the Chinese company.